有無人知點投胎先最好

下世想做隻貓
實好多人錫

有無巴打有教學